梁天琦：劇本一早就寫好左，只係差對白

勢估唔到佢地就等到「支那」呢句咁好既對白

唉

當日制憲修飾為永續，你地唔係瘋狂詐傻咩？而家青政咪用議席交換一個羞辱機會囉，合哂你地心意啦

你覺得支共唔會打壓熱普城？

而家槍打出頭鳥

梁游擺到明講「hong kong is not china」

唔打佢先打邊個

之後已好快打劉小麗

用永續去包裝，你真係當中共傻？

咁點解而家搞小麗而唔係虫太？
打壓永續=唔想一個兩制成功run落去，根本自打嘴巴。係青政衝出去咀炮，最後號召左一萬人反辱華，你估個個收錢咩？

只會一個一個打壓

總之唔準講獨立

唔準講公投

唔準講港人治港

一步一步收窄